tbb2012年前啲戲其實係好好睇

我記得「刑警」 黃日華同苗僑偉做 啲案情仲好大膽 咩變態攝影佬姦殺model、老豆憶子成狂將條屍同其他細路整做乾屍擺喺屋企 、癡心女挖眼俾player跳海自殺 搞到個player精神分裂自殺 blablabla
「古靈精探 」「隔離七日情」都好得意 「美麗高解像」講娛樂圈啲唔見得光嘅衰嘢
特別係我最鍾意嘅神怪劇！！「搜神傳」、「蒲松齡」
利申：如夢初醒～～真係好睇法拉好正好可愛 依家翻煲緊

垃圾都當寶

我都知好多橋都係‘抄考’外國劇 但係當時黎講已經好新鮮

同樣係屎 冇咁臭

TVB 拍埋戲?